iii koncert skrzypcowy koncert który stworzył niccolò paganini skomponowany w na skrzypce i orkiestrę paganini ukazał w nim po raz trzeci swoją wirtuozerięczęści koncertu introduzione andantino allegro marziale adagio cantabile spianato polacca andantino vivace